今晚12點，我會係高登時事台開post自爆

有左lihkg
高登ac要唔要都罷

有興趣既巴打請加入我個post
搵定一張至愛既bam圖推到1001

Post名：淋早泄比狗屌

支持🤓

無謂留戀

屌你都on9
緊係一齊一人一post再推返自己個post

支持巴打

Agger